﻿# Silentum
**Unity C#**

Мобильная хоррор игра с элементами стелса.

На данный момент (27.01.2019) игру можно найти на [Google Play](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.thsghtmg.silentum_overture)

*В репозитории содержится только часть кода*